# Задание № 1 - юнит-тесты
### О решении
Решение выполнено с использованием языка программирования Kotlin и фреймворка JUnit для тестирования.

### Директория тестов
Тесты находятся в директории [src/test](src/test/kotlin/ru/greenpix/algorithm)

### Запуск тестов
Требуется установленный docker. Команда: `docker run .`

Ожидаемый вывод:
![img.png](../.docs/images/mvn-test.png)

#
# Задача
### Входные данные
* На вход даётся строка s

### Выходные данные
* Наибольшая палиндромная подстрока

### Ограничения на входные данные:
* 1 <= s.length <= 1000
* s состоит только из цифр и английских букв.

#
# Тесты
### Классы эквивалентности

**Допустимые**:
* длина строки от 1 включительно до 1000 включительно 
* строка может содержать цифры, латинские буквы в любом регистре

**Недопустимые**:
* длина строки меньше 1
* длина строки больше 1000
* строка содержит буквы не латинского алфавита
* строка содержит специальные символы

### Граничные значения
**Для строки**
* Пустая строка
* Строка из 1001 символа